支那趁美國唔得閒，又想開始搞分化

外交部：王毅明日起出訪意、荷、挪、法、德歐洲五國

除咗德國，其他都無得傾了

或者共剷黨係用俄佬反對派領袖嚟講價

最緊要美國唔好因為大選就忽略咗歐洲戰線 俾支共揾到位入就麻煩